打工仔一日做十幾個鐘，拳擊一年上台打個零鐘😞

邊個先代表到香港精神

我諗大家都識揀😢😢

搵到$上到樓咪就係香港精神囉

呢d咪香港精神囉☹️😢

又唔見人地美斯、斯郞比人炸營
人地又咪幾億幾億咁賺

所以話香港行共產政策係最好不過

歡迎大家叫我5毛

唔係撐運動員，但你咁講好低汁，明攪事

你講野咁on9最多叫弱智😅